[殺狗會]我們的賭博日記26

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大
唔會開tg group

留個名

me buy jor 11了

r8 5算

咁快就26了

樓主點睇國米上盤

又輸埋 唔賭馬喇 輸左二千一

我都戒馬了

ky個啲串哂

暫時睇幾好

新post留名

三重彩淨係無要巴基

要將利事錢入馬會了

Thx 咁我allin

同路 買左單T都飛左佢 點知佢跑到出黎

今次紹菜做得好丫
放步速俾巴基

想申國米同拿玻里上盤
但拿玻里好低水

波隆那係意定西

馬會app轉英文 仲搵唔到既話就幫唔到你了

巴達隆拿d fd

kybb今晚唔好咁早訓

今日ky有咩料？跪求

追post

不了，就虛脫

咁訓前有幾多就跟幾多先

頭場徳甲重注？

屌 place 得番1.2
明明有1.8

跑親田草都豬好多

Ky點睇皇蘇上盤

莫雷拉騎師王2.1派錢都唔買

一早買左下盤了

9.5s 客w？

似和多過win

下盤係[+0.5/+1]果時？

ky係入客[0/+0.5]?🤔

係+1

型

ky, 頭場西甲似唔似細波

1:1

國際 角仔 10.5屌唔屌得過

半格都唔走

半和2.05@20
2.5s 1.72@400

Gunned!

半和gun

屌左國米上盤

繼續追數

同路

咁快

老老實實客勝好過亞盤

要角細定要受讓爽d

2x1過關

國米10.5 x 真社會9.5s?

已gun 真社會

9.5s x 維拉+1

kybb點睇德乙啲角

2PO

7.5b?

喜欣6.5?

皇1C

冰封角pls
穩住9.5s

皇2C

2c

連c

咪撚再刷c啦屌

我希望呢場波唔會再見到有人報c

LM

唔會有c俾人報

穩住9.5啊

兩c守完半場呀

一係刷到半7 開全9
一係就咪再刷
9.5s

半和
9.5s
集氣

me屌左ky三場角過關
而家場西甲都跟左ky

咪撚刷好啲 唔想有排驚

冰封

冰封角球半2全2
半和頂住啊差四個字咋

無錯

冰封集氣

維拉零射

防守穩健

又想入1.5b

維拉好似冇乜點攻

皇3C

角就留返1930個場慢慢刷飽佢
皇so半和封角就夠

支持了

岩聽 半和 2.5s 9.5s就得

練心藏

咁樣十分鐘一角唔係路
快撚d冰封可以嗎？

3c
入唔到咪猜下波算囉咪撚刷c啦

真係十分鐘一角我ok 岩岩好

等維拉入局會好啲
而家俾皇蘇控住波打

皇蘇唔好刷 比國米刷

國米開波
刷c啦喂
皇so封c

Ky今晚會主力邊場既場

我接受到架啦

屌

4c

4c 就快見到我既死屍

十分鐘快啲過

又話十分鐘一角既

唔通真係半7練心臟 停c啦喂

冰封c

唔識計數就搵喜欣補習啦屌西班牙佬

客隊比力咪撚再比皇so刷c啦

咪係 on99咁點做足球員

皇蘇快入

下半先

成班on9仔攻唔入都咪撚刷c啦
唔識規矩

半和頂住啊屌

屌你老母咪撚刷角啦

冰封皇so c
國米快刷啦

yes

最後七分鐘

留比國米刷

皇蘇比哂國米刷得唔得

皇蘇入完咪刷小d角囉 入啦

我都跟左半和20蚊 頂住！

不了
下場先人啦

角頂 比數頂

國米1.61

42"

冰封皇so角

德乙有冇水

半和頂實呀

國米殺個連角定下驚先

半和

ht 4c 0-0

半和收錢

國米連c雅召喚
皇so半和 cashed 雖然淨係買左100

靚呀 半和

要冰封嘅刷角 要刷角嘅無角

國米唔刷c
我個名

國米快刷

國米 9.5要？

唔係兩隊掉番轉都有既 啲角

我估20分鐘有
睇番之前都咁上下

國米

快撚啲刷啦國米

國米刷呀

等緊國米8.5足水補飛

gun

國米入局就刷架喇 作客要俾啲時間

屌你國米

入8.5？

入小小

國米屌你呀

卡拉足水入

卡拉主w？

國米8.5 1.95

國米快撚啲半場刷返67c定驚先啦

國米連c

等到有2就入300

ON9一角都無

7.5

半0全11奇蹟有無

2.13

半1全14 都有
請不要消失希望

請不要消失希望

講起就嬲，賽前10.5s過關

真心一問 卡拉係？

7.5 了

齊心聯似乎全角大

皇蘇9.5 2.13->1.98

7.5都1.8

嘉欣點睇96盤，有平手但佢又好似作客廢

卡拉位角足水入
3.5 5.5 7.5 9.5 11.5

國米快刷c啦屌

gun了

皇蘇fg好冇

不過我唔買wor

小注串左

喜欣意粉有無入即場

頭先有人問，我答咋
咁我下次唔答law

inter 8.5 2.13

kybb 卡拉姐係邊場

同問

8.5足水入

唔緊要 照中
利申買得十蚊

謝謝ky
比咩膠啊

屌8.5入唔切

連c雅

皇so冰封角球
國米快刷

角球戰術

Inter 2c

社會要6.5

國米連c雅召喚
皇so咪撚再刷c啦

有機開到？

維拉咁都唔入

SAM

空龍

岩岩放工，ky 今晚岀左咩水

救角

墨利3:0 99%同10.5 11.5 200%

皇so冰封角pls
理撚得你10分鐘1c
留比國米刷啦

墨利？

社會free kick

墨爾本勝利

plane

博洛阿爾入一粒定個驚

反工 miss 曬

thx

岩岩訓醒 好似missing 左好多場添

我都係

博8.5 2.15

快啦國米

其實德乙角咁難買，我係你就唔買啦

齊心聯，一係全角大一係全角細

國米 刷c啦 好嗎

國米上盤集氣

ALL SKIPPED
買S開大 買大開S
玩過幾場 之後無玩了

快d 6.5啦

3c

尋日70分9c 90分9c

咁唔買了

半2全11不是夢
集氣

係買就買$10 3串1

皇家 冰封咗角

8.5呢個位幾硬

😒

3c la

證明佢都睇好角大？

一人5$?

喂也

中場睇下開咩賠率同中位先

你比住先 輸左過返比你

4個人夾，一條3x1角大，一條3x1角細，咪得囉

預me $5

加1

OK 喜欣做船長

6.5

己轉6.5

話左會有6.5啦

足水先入？

入手？

1.8入大？

5蚊跟跟

1.79now

6.5都近70-80%開到，你地睇水位入啦

1.86

6.5串8.5

1.94

2.04

刷角大會 正式開始

2.04入手

柏林聯平手盤

垃圾球證無俾角

食角

咁都唔比

快撚啲刷c啦國米

社會6.5 2.13 9.5s
國米 8.5 2.15 10.5 1.95

2.25入

抵買?

維拉fg是夢嗎

已買480

same

保持信念

5.5 all in

5c

國米快撚啲刷夠11c咁我就心足

皇5c

5.5 @ 1.57

維拉中楣

咁都唔入

屌又唔入

仲有6.5

維拉比力fg

連c雅!!!

6c

6

Fg? 總之唔理 入1粒就OK

7

7＿

維拉啲把握力都好差下

8

ky goal

多謝ky

9個完好冇吖

先多謝ky 6.5

9.5s頂住

夠啦

博洛阿爾快入波啦

送角童子

唔好爆

8個夠架啦

多謝KY

Ky

而家係擔心角細出事

ky

對 夠了

好驚9.5頂唔到

多謝ky bb

一定頂到架！

頭先7c咪算囉
一係無c，一有就連c

Thanks ky
秒cashed

0:1柏林

柏林聯1-0

冰封維拉角

樓主點睇雞巴甸-1

刷夠啦喂 咪再刷

+1 11.5s

睇唔到冇買到

求國米刷c

比d c國米喇

國米 8.5 ined

冇錢入

-1/1.5

時運高

10mins

澳彩大細盤有支持 maybe 1:2/0:3

國米4c

Keep going

加油啊

阿爾射11中五
快入啦

國米角阿

刷c 交比國米得架喇

同喜欣同路個心好定

國米到你岀力

落一落街8c
7.5成4.1

有咩

9c

頂住丫

禁爆平安鐘

集氣

求下皇蘇頂住

Inter8.5，ky預幾%

國米 等8.5 可?

角細求放過

請交比inter刷

頂住啊
冰封角

頂住

依加9定10c

博洛阿爾快入一球

爆了

10c

針了

該角既唔角
不該角既就角

好彩有6.5頂下

完啦plz

針了，2x1

多謝ky6.5

6.5止止血

補成4分鐘

國米快屌啦屌你老母

唉，2x1針了

黃潛 渣ga

Inter 快d刷角

11c

10.5爆埋 要針

國米上盤

+1 不過好彩有6.5

10.5都輸埋

唔好爆....

能不能入球

Inter 7.5 出黎了

皇蘇 11c?

ft 0:0 11c

屌10.5爆埋
又無買6.5

國米比啲角黎好不

2.5s

入inter8.5

補時幾耐

0:1

黃潛fg goal~~~~

絕殺！！！！

!?

0:1 奇蹟

4.9倍next goal

有劇本的

100fg中撚左

ds話完左場

屌你老母咩 賽前3倍和入左

國米求下你求夠11c就完場啦好嗎

多謝ky 下盤 唉要得登落街買真飛

國米國米，入球入球，請入波

絕殺

inter 7.5 足水 入嗎

ft01

唔敢入17位win

Inter 7.5@1.78

8.5入左

角米7.5b

一場無幾多機會，每次機會都係機會
把握住啊

鴨上

我等6.5 all in sin

角米刷角啦好嗎

或者靠角入波都得

想問下 入左8.5 應唔應該仲入7.5

皇蘇刷咁多角抵輸啦

跟

國米8.5

無咩胆量搏

屌 買左波膽0:0 明明90分鐘仲係0:0

刷角啦你老母

國米係時後要c了

買左3倍和

博洛阿爾快入波

屌inter同社會老母

皇家仲未派錢？ 我入咗11.5s

屌你角米刷個10c都得掛

入

派黃潛角啦狗會

國米快啲入

4.65倍和 屌 仲好開心以為收錢

連c啦唔該

國米刷下角啦屌

吹撚脹

阿e黑馬e 0:1

阿爾goal

求下你刷多5c比我回返個本

係 又唔知做乜鳩

國米快入

博洛阿爾兩隊頂住，一係入多粒

-4C

2.5s派左
角未派？

屌！佢唔派錢我買唔到鴨上

角未派 6.5都未

鴨秒c

馬會好狗

唔派角 正柒頭

6.5ready

博洛阿爾兩隊頂實守住呀

快撚啲比多5c我啦國米

威廉二世追和好嗎

馬會唔派維拉角

國米仲有8.5 4倍

國米入波啦，我就瀬屎

唔派角無錢入6.5

買大開細 買細開大

你老母仲唔派錢:

Ky覺得8.5仲有冇希望

岩岩個場都爆到咁啦 有希望既
利申:8.5

派左

快撚啲比角我啦國米

6.5了

落底未阿角米

博洛阿爾住守住呀，一係入多粒

0:2柏林

想問下
角米場波踢左幾耐？

76mins

快我3秒

威廉二世追和啦屌你老母

聖保利得1c

Fulham +1, 10.5 11.5

角球角球

國米win有機？

-4c
連c雅召喚

要靠博洛刷 屌你角米

Inter 10.5 1.8
8.5 2.12 7.5 2.9

8.5 4.25 入下打下氣先

主隊1c都無

國米1:0

0-1

INTER 0:1

-3c，上啊

屌，博洛守成80分鐘
又重現希杭劇本

Fake架

國米入左不刷了

比多3C啦國米

博洛入番啦hihi

主隊係時候刷了

入左波仲點會攻
得返咁少時間

角球阿屌你

主隊??????????????

主隊俾啲角啦

要c了

今日黑到爆，馬又輸，皇蘇最後都失一球連半格都冇得執返

博洛俾角俾入波啦hihi

博洛生性追和啦好嗎

屌你老母入波又冇角
比多4c啦仆街

冇眼睇

7c

國米7C

屌你老母抵鳩你輸

-3c
連c雅召喚
仲有幾mins？

4

88

開個7.5止止血唔該

買左50蚊和

差國米

威cup佢老母

屌仲以為係國米
開心左一秒

博洛絕殺啦 我屌你老母

補5mins

補5分鐘 角吖

1c plz

屌佢奶媽，又絕殺波

好睇避左皇so
多謝Ky

刷夠10c完場啦好嗎

已經拜左太歲，都仲係咁黑

8c

國米而家幾比幾 幾mins

8個c

7.5goal

-1c

-1C

94" 0:1

-2c屌連c雅在哪

兩場俾對家入一粒

難得主隊有一C 但都係-1

ky有咩心水

0:1 8c ft

好彩開到7.5b
8.5

上盤食得半格

有冇人可以話比我聽波post咩事，大亂鬥咁

賽前話客勝好過上盤

已入ajax上盤

買左50蚊

鴨7.5s點睇

KY去左邊

有小小鬼

去左食飯

等ky再買

ajax好似大船

可能攰得濟了

雞巴入未

國米真係好撚垃圾
成日唔出力
到80分鐘入一球就收手
我屌你老母

未必上半場 半場和好熱

卡拉買乜

頭先走地2.3x nextgoal超吸引

仆街已入

卡拉係乜

#169 不過睇唔明

佩斯卡拉？

意假應該

直屌主win？

唉。。

之前ky係咪話富咸+1？

係啊

有冇人跟？
想串埋拿玻理

唔敢買

鴨巴

唉 鴨巴甸0:1

點睇鴨7.5s

Guned

熱刺強陣

熱狗是垃圾

我個鴨上

熱刺強陣 唔敢買

正想買inter 6.5電話無電
8.5 10.5 jumped

我愛熱刺
所以買角算

Ajax 10.5s or 11.5s

三個角喇bo

快d刷多粒等我入10.5s

Kayan應該唔係要佩斯卡拉角？
無即場

9.5了

ajax 1:0 goal

阿積士正氣之士

流浮巴今晚買左乜 唔見你錫波既今晚

聖保利求刷角

今晚出左街

國米，阿積士，拿玻里，波爾多

國米收半格

阿積士ready

平心不作虧心事，半場贏波也不gel

唔好鬆懈

買rb對家ok?

Sor太早快心 加油ajax

TOT 2c

阿積入多粒啦

TOT 3c

好詩 好詩

ky bb tot即場點買

香港仔角有冇人敢玩

Ky依家仲有咩即埸水水跟

Tot 買咩？

10.5 11.5

喜欣 拿坡里贏到嗎？

得返13.5了

Tot 1:0

富咸上啊

買大少一角 買細多一角

反cup啊

今次真係貧巴

3串4cashed

鴨巴din7.5@2.15入得嗎ky？

喜欣一齊欣賞下德乙半1全10

慕遜加柏9.5s 賽前入定等即場足水

齊心角大

好羨慕PO霸同西面妹

慕半和全細

羨慕我豬錢??

行開D啦

死開OK

TOT一入波就停晒角 針

買左主win

派我

ky,羅馬上盤同RB平手盤買唔買得過

全角大 cashed

Waiting

偷買

6.5足水入得？

羅馬似開下盤多, 我小注試左下盤

2.3

Lihkg係咁彈

tot而家10.5同11.5出哂
但好似冇乜力水咁
買s定b好？

80%下盤

場波仲有幾耐

有5.5

74

香港仔6.5 2.3

屌買唔切

變左1.58

香港仔和都和唔到

慢左

屌 高水miss左
唔搏了

再等過

熱拿亞比榜尾炒3-0

維迪斯連3c
6c now

Ajax 6c

鴨成十幾個攻勢都未入到波

意假

入左10.5@2.05
快刷多5c

7c ajax

7mins 4c

-4c

🤔🤔🤔

香港仔1:1

鴨-2c
ajax-4c
快刷

終於1:1

Gladbach 1c

8c ajax

入多粒 求輸半

富咸追和可以嗎

香港仔 角角

5角熱

入兩球

鴨 chord

入了

1:2香港仔

1:2

爭一球

仆街主隊後防on9

Cuped

8.45反超

巴西波， losing 1 goal

殺呀!!!

TOT 5c

熱亞拿比人炒三球角又唔去擦比人企係到猜波

大細盤開到大了 爭一球
一鼓作氣 再而衰 三而x

鴨同ajax麻煩刷多2c

rb 快啲完半場

快撚啲刷c啦求下你地

慕2c

仲有半粒鐘喎

佢半和，想即完啦

ajax 熱刺 c

rb係咪又要半7全9
咁快刷兩隻

阿積 熱刺入多粒啦

富咸入波啦

請問鴨幾c???

貧巴重心之一羅馬

嘩 沖個涼 香港仔真係CUP左

Skip

鴨6.5 jump

完了鴨1:2 5c

Ajax加油 慕迅入一粒

鴨6.5

下半場入ok?

hong kong son 6.5 jumped
-1/-1.5 lose half
1k->200

shit happen everyday

ajax刷角就夠
慕咪撚入波啊屌

尼多3c

無啦啦有番半 估唔到

Ok 買左主 全細

平手盤？

冰角啦鳩柏

富咸集氣

俾啲信心！

yes
bet the remaining 200
stop for a while if all lose
next week fight again

ajax刷c啦屌
-3c

ajax 9c

曼聯上盤點睇

富咸
慕

無買盤 細注主

夜晚仲有里昂

ajax。。。比角。。。

阿積 慕遜加柏 請快d入波

-2c
集氣

半和咪撚入啊

Rb goal

屌 rb 0:1

This time pk lah

ajax 12m

Ajax 12碼？

咁依家仲嗌唔嗌佢入

ajax miss 12m

ajax 10c

saved10c

200半和咋買左
但650 2.5s
唔入好過入

12M都唔入...

買親對波十二碼都miss 黑氣黑出國際

仲有幾耐完場？

無買個隊就入

ajax刷c

10.5s 求生存

我都入左

same road

買咗幾多

俾慕遜加柏入一球俾我走盤啦

對左
ajax快刷多c
慕遜快反cup追和比我半和啦

200

ajax 80mins now

對咗,都係200 比我生存好嗎 追緊數

Ajax 頂住唔好刷角

森仔ng

細細地買富咸反cup先

10mins
-1c ajax gogogogo

同樓主對家

霧信反cup please

富咸0:2.，上定天台先

小弟覺得RB羊唔到

0-2 TOT

等緊 rb 2.5 足水
兩邊鬥攻

漢堡轉平手盤

希望啦 我願意用細波換霧信主勝

12M

慕miss 12m

熱刺可否刷角？

阿積 慕遜加柏 miss十二碼

係咪前世打仗殺撚過你地

ajax 91mins

巴打好慘

全部過關都串左富咸

屌佢老母追返個半和有冇咁難啊

富含會cup架

鳩柏唔準刷角

熱狗停哂c 想針

12M咁難射咩

富咸 比一粒我 食半格都好

200 left
買埋訓 買咩好
leon good?

慕6.5 7.5

上面話roma 下盤

阿積士不如入多粒?好唔好

ajax ft 0:1 10c

ajax ft 1-0 10c

阿積士 1:0 10c ft

發覺買親對波既十二碼唔係飛機就變c

10.5s thx ky

里昂有買

求贏波神保佑霧信
Btw ajx半一全一

過關兩場都贏半

thx ky10.5s

豬到得番5蚊,機都起唔到

嚇左20分鐘 thx kybb

不是9.5s

個大細盤唔support亞盤 所以話有小小鬼 唔敢買喱場

小試富咸ng

我放棄了
屌9佢地都廢撚事

樓主今晚有無過關？

Yes

屌拿星2隊都miss 12m

曼聯上盤有無同路

開8-9c收晒2邊

飛狗角大ky bb點睇？

Tot 8c

曼聯上盤 -1/1.5 升-1.5/2
大細盤 3球高水 降2.5/3低水
如果要mu贏三球 唔應該降大細盤低水誘大喎

樓主洗唔洗開定post

tot 9c

都好

里昂有無同路，想all in

眼訓就訓了

0:3熱刺

0:3

tot 3-0

kybb，拿玻里即場角點買

熱刺入一多粒好嗎

tot 比多3c

上盤 得返200

有

睇盤路 主場戰積似ok
但要留力

lm

今晚有無心水 霧信一野輸哂我贏個d

入左 -1

里昂上盤同路，樓主有咩心水

祝好運 我無玩喱場呀

我入左8.5s有啲驚

唔想再聽到鳩柏有角

熱刺可否比多兩角？

比斯卡拉半3全11

a米可以直屌角大

熱刺屌多粒

rb 2-0

定啲黎

基爾禾追和啦屌你老母

熱刺快入多粒

華倫西亞 即場角
ky有冇心水

熱刺連c

快撚d比c！！

cls

熱拿亞比榜尾炒5球

Rb 5c

Tot乖乖地刷多2c比大家收錢ok?

差一隻

1-2 rb

fake goal

please stop c
9.5s

TOT 11C

佩斯10.5 TOT 10.5 cashed thx ky

thanks ky

tot 12c plz

俾多1c得唔得

熱咁都11到

Tot 10.5

求下你

Thanks ky

慕迅一係反cup一係就唔好入

求下慕遜同RB你地兩個乖啦 唔好刷

12c 多謝嘉欣 真心多謝你

熱12c

tot 12c

垃圾森多

rb 6c

Rb唔好再刷c 啦

11.5 5倍入左

5.5

變身蛇唔派我點講都過唔去了

講真 慕遜 你地幾勤力刷角無用架wor
中路入滲先係最好方法
你試左五個角球都無入波就知啦
仲有 你十二碼都唔入都幫你唔到架wor
求下你唔好再刷 乖乖地猜入去射波咪算

TOT角大清泉

華倫角球點入好

12c thx ky

慕迅你好撚柒呀

華倫5.5

想要暴力般 kayan點睇？

樓主仲有無心水

守埋2.5s同8.5s再睇下

Ky華倫4.5點睇

岩岩手痕入左無下一隊入球

格流

買埋lyon 輸埋就算

Ky攰喇

好驚.....

蘇超咩都可能發生

休息下啦ky
呢兩日啲心水準到咁好勁

kayan勁

Ky:skip mu

2:2 i guess

1:2RB

Jump

慕遜加柏 對 RB萊比錫 1:2

爆埋 訓覺算

屌 細波爆 無下一隊入球爆

慕遜加柏1:2

反cup是夢嗎

8.5
9.5s頂實

正仆街鳩柏刷乜撚野

里1:0

哩隊是要屌的

請繼續

今晚不用屌波, 真係

2:3ok?

10C...

上呀

里場角大家點睇

已完

半3都爆

又要入錢

上場19c

開波已入10.5

華西入球仲多過角

又係半3全10

買大開細 買細開大 做乜撚

里昂-1，10.5集氣

Same

樓主
切爾達上盤同科隆點睇

same +1

有無人真係試下羅馬下盤

ky有冇講0730果場係角大定角細？

無入到華倫4.5

科隆上盤

訓左身04追數

大

RB 11c

10.5s果d巴打以為挨得過 點知香港九龍新界無得避

想跟， 但羅馬主場好似又ok

爆左9.5 嬲嬲地買10.5 大 唔洗輸

係啊
不過睇睇下好似避左去好啲

Kybb之前出左科隆，唔驚

飛燕諾 半大豬埋
得返注里昂-1 生生性性

Lyon 1-1

里昂1:1

一齊叫里昂生性

in ky we trust
買少少

要屌了

里昂